一人一個分咗手先覺得後悔嘅事

一齊緊成日發對方脾氣，郁啲就嬲，其實都係想佢關心自己多啲，但用錯方法，分咗手就好後悔冇好好珍惜

唔撚洗珍惜喇 過兩日換畫乜鳩都唔記得哂

請問PR幾錢一個月

呷好多醋介意好多事搞到成日嗌交，回望返其實好多都小事

冇屌到

屌得少

對佢太差

後悔點解唔早d分

冇早走早著

用錯咗方式去愛佢

後悔同過佢一齊

後悔嗌完交無好好溝通好處理條刺

每段關係都係一種學習黎既
畢竟同每個人相處既模式都唔同，要搵到同自己相處得舒服既人都唔容易....
咁你後悔佐之後，有冇話試下挽回啊？

後悔曾經咁愛一個人
浪費時間心力

分手原因唔係呢樣，雖然都試過挽回，但最終都失敗

後悔對佢咁好
好食嘅野 就算自己幾想食 都會留俾佢
最後一舊都永遠係留俾佢

唔捨得買野俾自己 但買俾佢就好闊綽

同埋驚佢唔開心 所以就算自己唔鍾意都唔會同佢講

好可惜，不過努力過就好.....
畢竟一段關係係兩個人既，只要一個人say no
另一個人都好難維繫到段關係
樓主係岩岩分手冇耐？

後悔點解唔早啲分
浪費咗幾年時間

都分咗5個幾月了，只係望到啲同佢有關嘅嘢，就有感而發

佢冇珍惜你，係佢走寶啦

冇中出口爆多幾次
淫底既女真係可遇不可求

後悔明知已經唔愛佢都唔早d分開。
浪費左佢時間。
俾我揀多次未必會開始。
希望佢以後都唔好再遇到我依類人。

p.s 我現在很好, 很幸福。希望你也幸福快樂。

冇好好珍惜佢

同佢有關既野，係分手遺物定咩？